日本寫明中國己有201人中左武漢肺炎3人死亡

中国湖北省武漢市の衛生当局は２０日、新型コロナウイルスによる肺炎で１人が死亡したと発表。死者は計３人となった。武漢の発症者は１３６人が新たに確認され、計１９８人になった。一方、中国メディアによると、北京市と広東省で２０日までに計３人の発症を確認。武漢以外の中国での発症確認は初めて。中国全体の発症者は計２０１人に達した。

武漢市当局は「人から人への感染が続くリスクは比較的低く、予防、抑制は可能」としているが、中国は春節（旧正月）で人の移動が激しくなっており、各地で発症者が相次いで見つかる恐れもある。（共同）

期待

中国新型肺炎

習近平新時代社會主義特色武漢肺炎

誓要全世界嚐嚐共產主義既肺炎

push

係習近平新時代中國特色社會主義特色武漢肺炎

佢點知的

中囯肺炎

支那人一定唔會申報

中国的肺炎

日本都知死左201人＝實際x10 倍

神秘數字
:35

特色係唔係出現左兩次?

【正視聽】假如有人捉鬼, 我會做左膠！鬼會自己浮上水, 唔洗捉嘅！

支共語言係咁㗎

其實會唔會外國勢力揾人去武漢種菌
人地野味市場做左幾十年生意都無事

我愛黎明